(籃球約戰）12/25，坑口體育館

12/25 坑口體育館，3-5pm, 有冇一隊有興趣？total $296, 每邊share $148.

Please Tg me : basketlsp

Pish

2

3

4

5

6

7

冇人？

8

打完波先出街玩啦

你果隊咩級數？
平均3分投射命中幾多？
如果同我果team差太遠就冇乜意思

我1個挑你5個

而家有13人了，不用找隊手了，但如果你唔介意可以自己來，歡迎

不了，一陣入左zone炒到你地喊就唔好
聖誕我都想你開開心心過